男人因為女人變老就飛咗條女就正常

女人因為男人變窮飛咗條仔就係臭雞？

男人搵過個後生靚女，個個都話係人之常情
但調番轉，女人搵過個有錢d點解就係臭雞？
我就認為兩邊都唔岩

同意呀, 諗起之前有個post

阿女朋友! 你再肥落去!! 我真係唔屌你喇!!
勁多正評

如果係女人開post 話男朋友唔好再窮落去, 一定比人屌

女人後生攞著數，老左搵有錢佬埋單
女人真係無敵

男人因為老婆生完仔 老咗 個閪鬆咗
所以搵過個係大條道理

為咗錢而分手唔係臭雞係咩？

男人因為條女老 飛佢
一樣俾人鬧賤男

我同意為錢分手係賤
依個唔係重點
重點係雙重標準姐
男人因為後生女而飛正印 好多人話理解 合理

依到不嬲雙重標準

女人食羊腸 臭雞
男人食鬼妹 叻仔

之後就會有人搬key and lock 理論

Child登係討論唔到呢啲 因為總有啲on9一黎就女人係雞係公廁

女人拍拖唔比扑 = 雞
女人拍拖有扑, 唔係處 = 雞
女人為咗個處唔比扑, 一樣係雞

我都唔明, 扑野本身要一男一女做
個key lock 論係講到男人就應該扑 女人唔應該扑
咁即係只能夠男男扑?

同埋扑野本身係生理需要, 只要做好安全措施, 點解要expect 要lock?

唔評論女人變老而飛左佢正唔正常

肥既原因根本就係過分食野，停止肥只需要停止再食咁多野，咁簡單就做到既野都唔去做

窮唔係話停止做一樣野就可以改變到，兩方面既難度差太遠，咁都撈得埋黎講

不嬲都係
女人同異性聯絡就臭雞
男人做就冇問題 你唔比？同你拍拖慘過坐監囉

調番轉 女人話男朋友肥而飛佢, 都大把人插,
之前有鬼妹試過啦, 比人屌到飛天

btw 預咗多負皮

做女人真係好慘 男人越老越有魅力 相反 女人就..

真心覺得連登仔係男版既港女

岩呀
明明老係自然現象 但男人會屌鳩你老
但你屌佢地窮就唔撚得

男人有錢就有魅力，如果你窮，你老咗只會係死中坑死老坑

香港做男人真係好慘，做乜都畀D婦團有位入

我冇話插果班冇問題，但如果你覺得插果班有問題既話，就姐係嫌條女肥而飛佢係唔應該俾人話啦

你想講有問題定無問題

畢竟有些事不可以

樓主開埋啲勇者post
一陣又有人開返個反港女post

我覺得係洗腦point
你見周街啲40 50歲，我講唔出有魅力囉
真係有心keep先可以做到